一人只為遇上一個陳敏之

扑完又會幫你補鑊，仲痴心一片

結果：

一句仆街一杯奶茶冧落去

垃圾劇 唔好咁低質啦

係呀

拍出黎冇人睇好慘姐

幾好睇

冇以前咁好睇，我寧願睇壹號皇庭。 不過有對狗男女同黃宗澤，冇理由唔睇

打手打都好肉酸呀 大佬

你呢個師奶

淋奶茶個shot係咪一tick過

咁我悶呀嘛

唔係一 tick 過好慘

認衰仔

潑奶茶算唔算植入式廣告

牙nic

邊個係人邊個係鬼，我睇得出

新金句好娘，又爆舊金句，好低汁